Kpop 中女殘雞女星

泰妍正喎

對眼成個et咁。。。

之前還可以

昨晚屌得佢太勁所以冇咩精神

支持樓主

推

以前

醜 拉

收皮啦

吓 唔醜咩

驗眼

你自己話人殘雞

原來回錯post

係好撚醜

傻鳩又柒🤣🤣🤣🤣